［人定兔］武漢街市真正源頭 港共隱瞞事實？

武漢全市封殺野味 郊區商販暗售

【明報專訊】爆出不明肺炎後，武漢全市封殺市場野味售賣，多個市場私下售賣野味的攤檔被查封。但在郊區的農貿市場，仍有商販偷偷賣野雞、野鴨等野生動物。據商販表示，這兩天查得嚴，兔子可即場劏，其他則劏好雪藏可隨時買走。

位於武昌漢口火車站附近的「起義門生鮮市場」，是一個集蔬果、水產、牲畜為一體的大型農貿市場。記者昨到該市場所見，雖有明顯清理過的痕迹，但內裏的衛生狀况仍不樂觀。在市場停車場盡頭的露天攤檔，多名商販在地面直接劏魚，被切割開的魚肉直接放在地上。

記者在市場內部發現，大量肉檔空置，內裏一條小巷子中，近乎一半店門拉閘。據當地人表示，該市場過去販賣野生動物，但近日政府查得很嚴，懷疑有店舖為避風頭關門。不過在市場內仍有店舖賣兔子和牛蛙，商販現場劏兔子，然後將劏好的兔子掛起出售。

即場劏兔 雪藏野味可外帶

在小巷深處，記者發現有人私下買賣野鴨和野雞。記者藉故詢問，對方打量記者一番後，證實售賣的鴨子是野鴨，200元人民幣一隻。記者提出想去挑選一隻鴨，對方稱「肯定不可能帶你去看，但是野味可以保真，到我們這邊買的都是老客戶了」。

記者隨後向周邊商戶求證，該男子是同巷子一間野味店的檔主，因政府部門近期整頓野味檔口，而被要求關舖。記者向該男子詢問所經營的野味類別，對方表示主要為野禽，但如記者有別的要求，他也可弄到。討價還價後，記者最終以65元買下約一斤已被剝皮毛和冷凍的野雞。有買菜的顧客上前主動表示，「民間打野雞一般會下藥，所以野生的野雞賣的時候一般都是死的。而且一般野雞處理時和家雞不同，要連皮帶毛一起剝掉」。

明報記者

究竟張圖係人定兔？
人
兔/鴨/雞/其他動物

第一眼望係似人

你睇太少活脫兔皮

兔邊係咁

兔，無知最可怕

係人就冇咁易俾你見到啦
望真少少根本唔似人
唔好俾位藍屍入,笑啦

定馬騮

中國首個P4實驗室在武漢正式運行 可研究世界上最危險的病原體
2018-01-05 由 武漢晚報 發表于科學
原文網址：

猴

猴冇咁多肉
肉兔黎

投條毛
上個post講到爛啦兔呀

不排除掛兔頭賣人肉

兔就兔啦

但外國都好多兔肉賣

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

藍絲入到d咩

人地pack好晒先賣
大陸即埸湯

月野兔，唔洗再ff啦

笑鳩連登仔充滿FAKE NEWS
笑連登仔,黃c 無知 乜乜柒柒
其實google 兔肉見好多脫左皮既兔仔肉

好明顯係人啦，大陸有咩做唔出

食馬嬲猩猩？

月野兔

抵比藍絲笑

人肉

人個頭應該無咁細？

點解你諗野同藍絲一撚樣

我係法國學廚，可以好肯定話你知係兔

五毛黎，唔洗理佢

人就唔會咁淡定啦

唔係話大陸閪唔食人 不過係人都唔會擺出黎俾人知

投票決定事實

起義門

無位入嘅03SARS都可以改到入你暴徒數啦
晒氣

真係好撚似人
但按常理諗就唔會係人

巨兔？

點會係人呀 睇膊頭啦 onj

兔 好簡單諗如果係人，佢仲會比你影相？ 明報記者仲報導？

廢post

鐵血戰士剝皮去頭骨連脊椎既吊屍

會唔會係馬騮

玩出命了

我相信蟈會食人肉
不過睇後面個影唔似人嘅腳掌

劏

何來是狗2.0

點會係人?
佢地嘅目的都係賺錢姐
養大一隻兔嘅成本肯定低過捉個𡃁仔返嚟賣囉
啲兔又粗生，繁殖力又強

人你老母咩，樓主死全家

應該係靈長類動物可能係猩猩

又開post講

我覺得似狗

人嘅話膊頭個位唔係咁 應該隻手條條fing 咁垂直

收皮啦死五毛 我本來都覺得係兔 你咁講我就偏要話係人 屌你老母

養🐰者利伸

兔手臂邊有咁壯

有嘅13 14歲個啲 靚仔靚妹

人

琴日本身都覺似人 但有仆街巴打竟然放大 好核突 但立即睇得出眼睛唔係人眼 話係兔就好貼切 而且原來佢剝皮係連埋耳仔剝

仲咬住

唔好比大陸仔笑無知啦
係人會唔會放上去呀 人成本低咩 要捉人黎殺好簡單呀 用其他肉唔好？
比人笑香港人低能呀

拉

On9仔多到笑

收到，sir

金屍猴

馬嬲

係兔 之前個post有巴打講過 同埋係澳洲、歐洲部分國家都常見

冇皮冇耳的巨兔
就算大陸人點痴線都好
點都痴線唔會將啲人肉掛喺店面下ma

其實可能係肉兔 但唔會係人

利申 養兔

話兔既人可唔可以解釋下張相咩部位係咩部位

真心求問，小弟見識少

肌肉線條似猩猩

可能係隻狗比人斬左個嘴。

正皮個啲好無知
咁既民智 仲衰過台灣

但係睇唔明點解可以成個人咁大隻

係大陸 唔奇
班畜牲只要有錢冇咩野做唔出

原來真係有咁大隻兔

隻手型都似

未撚見過咁大隻兔囉，你不如話恐龍

似馬騮

上面有圖

因為冇豬肉，對其他種類的肉需求多左，而可以係郊區捕獲的野味自然多左人食，多左人食，自然增加由動物傳病落人的機會

如果係人，個手臂咁撚粗邊撚到好食嫁
劏都劏唔撚到拉

係人就唔會光明正大咁俾你影啦

睇倒影隻腳似兔
但就咁正面睇就似人
可能係角度問題

網上搵嘅兔肉（慎入）

養一年要5萬幾蚊港紙
會唔會就咁吊喺度

如果係人個手臂無咁短啦

我都覺得係

人隻手應該無咁短（?)

似斬左手多d

係人既話 報紙仲唔寫出黎咩
用下西腦啦屌

兔，唔好再傳係人
記者都係人，出依張相唔會出篇咁明顯假既文

兔肉好唔好食？點解無大規模養殖？

我就未撚見過有人嘅三角肌可以佔咗後臂四分之三，同前臂差唔多大嘅，仲要咁啱患咗小頭症

連登仔係咪人講乜就信乜嘅啫